點解連登仔咁鐘意批評高學歷既人士？

梁天琦
陳雲
楊岳橋
戴耀廷
蕭生

個個都話人鬼 屌建制又唔見咁落力

但自己又唔參政

連陳雲都退場

有d感概

71維園見
5毛仆街死

五毛又出現